我知道有兩樣野好臭，臭到倒瀉左要疏散

我知道有兩樣野好臭，臭到倒瀉左要疏散

如果......